通常即興抄牌(問人攞電話number)之後，大家會傾D咩多？

問他是否正式錄用的警員

酒店房xxx號，自己上黎

你讀乜嘢科㗎

問黑色定粉紅

興趣>日常工作>日常生活>價值觀

價錢

今晚扑嘢好唔好？